其實橫掂7區行街都係唔夠人, 不如下次吹夠18區la

(假設今日所謂行街係經濟戰而不是打狗)

所謂行街開花, 但商場今日人流同平日一樣, 多左1成都無
但d 商鋪閂哂
咁不如以後吹夠18區, 搞到所有鋪閂哂, 之後, 返屋企

完

經濟戰, 要商場一半時間無得開

啱呀 屌佢老母

要經濟攬炒！！

幫推啦 見無人理你

一出文宣自然有大量狗,

有狗就商場自己都驚, 跟住落閂

市民行住街起哄下, 商場閂

完

你都要去中庭幫手招靈

證明唔洗人多都做到野
帶黎既經濟打擊仲大，風險又低d

我係去打開真理之門。

啱bo

啱呀 關晒門 已起到作用
和理非又幫到手

仲有另一方面諗, 只要出左文宣

淺黃又驚狗, 藍絲又驚比人私了, 唔敢去商場

無人幫襯,

+有狗

商場898

幾時再打多次
當時d 人唔明你

商埸長期run倒就搞埋街鋪

張文宣可以直頭只寫明日子，時間可以寫9am-6pm，地點都唔洗寫，街坊自己決定去邊個商場，由得班狗罰企草木皆兵

冇錯 每個星期都吹18區集會
一定要揀商場集
等d 狗自己去逼商場落閘關門

林奠話我地唔係社會持份者
大商場老闆就1定係啦
搞到佢地咩生意都做唔到
就算佢地深藍
鬧鬧下最後都會怪罪政府

出文宣
搵街坊黑衫落去行下街
就可以收工返屋企訓

18區齋睇唔買行動

一次半次就得 之後D老細會慣

真 商場行街告唔撚到非法集結

最好寫定新紅基商場行街買野 然後文宣加d 圖都好暴力又師了藍絲既

咁就無人敢去

千其唔好咁做

如果兩個都靚女, 我join

無popo大家咪真示威
我指唱下歌摺下紙咁

咁勇武都唔係傻既
頭幾次多狗唔去
之後淡化左, 咪裝修下lo

千其唔好咁做

曚面法果日就係咁 但好難次次18區都搵到咁多人

唔駛講日子，時間

經濟戰用文宣恐慌都夠, 唔洗真係有人

逢星期日各區商場行街罷買日！！！！

要講, 講左先多狗

而且街坊可自行決定去唔去

要全個商場閂 必定要有POPO
我公司係K11 MUSEA 開舖 唔到最後一刻都唔叫人走

其實唔太建議星期日

星期日可能有大型示威, 咁示威已經閂鋪, 唔需要重疊

其實真主線係「經濟殲滅戰」
衝贏防暴狗有士氣效用 但冇戰略意義
反而引佢哋出嚟 已經好冇用
防暴狗一出 嗰區嗰日生意玩撚猿
勇武嘅就去裝修紅藍店
和理非就去引防暴出現同保護裝修佬
平日就大膽嘅去整爛超市紅藍資本產品
細膽嘅罷食罷買罷用貼牆貼紅藍資本產品貼紙
務求令到佢哋一毫子都冇錢賺
黃絲全部用PPS交稅
令到政府一毫子都稅收唔到
而呢條真主線 我哋要嘗試考慮同埋諗方法改善嘅 就係減少我方人員損失
就好似太平洋戰爭
日本諗方法殲滅美國戰爭艦艇
美國諗方法摧毁日本運輸船隻

仲遊乜撚嘢行

而家咁做咪即係預約拘捕
係講就出發前一個鐘先講，打亂佢地部署

佢唔閂鋪姐, 但可以嚇到d 淺黃/偽中立/藍絲唔敢去

成個商場有一半閂左, 都唔會人再想入去個商場la

無所謂，反正落唔落閘都無客，btw乜巴打你間公司咁撚無良

最慘一個鐘前先講， 消息又唔夠靈通

推

預約拘捕?

文宣叫你去朗豪坊, 但其實大家可以唔去

一多狗就無人敢去, 無生意, 完

而且你街坊look去到有狗又點反正聚到人先有野做架啦

仲有, 屌狗適可而止
屌到d 商鋪驚, 閂, 就ok

唔好拖幾粒鐘等佢入黎拉人

岩呀，真係做野既就唔洗睇連登號召，自己組隊去

push

係呀 不過講多D我驚自爆
10月仲要到TARGET 架

今日根本無咩示威
但d 狗重到仆街好似戒嚴咁

商場就自己88

不嬲都要咁做, 和唔和平
只要閂門大家都HAPPY

狼來了既故事

和理非行商場好適合18區

會唔會搞到行商場都要有不反

千其唔好寫狗隻資料 佢地會發癲衝入黎清

721

吹18區 > 反暴狗出現 > 商鋪拉閘收鋪 > 散水
1日任務完成

然後狗走左, 我地又落返去 自己區15分鐘到

831

今日唔夠人因為宣傳太急。
18太散，除非極和理嘅和你shop
18裝條不建議

good, slow slow come

(純段術研究與探討)正吖喂，出咗文宣唔一定去。online 玩家去到見機行事，啱玩的場先online .而玩煙幕是為咗令商舖唔做生意。對家識製造白色恐慌，我地呢？

所以初期, 商場行街可以走文具

到開始淡化無乜狗, 先裝修下

認同

手足自行平估風險，啱打的game 先打。唔啱咪做返Npc ，齋坐係商場地下，涼冷氣，食自己整的三文治，開下音樂會

星期一至5lunch ,收工去涼冷氣

角色玩家就算online , 唔好得個行字，要有目標（購物） 。唔好9企，9叫。完成(購物）目標就走。
和理非npc 的作用就是散步，阻住boss d怪咬角色玩家。

其實幾好 不過唔知呢招用到幾多次

我無嘢講

執笠大行動

Push

商場行街我支持
支持18區商場消費 落閘就番屋企
地區支持商場大行動

你咁故惑既

用到無咪再諗
香港人係玩創意

靈活組合。虛則實之，實質虛之。我地在暗，對家在明。他地要部署，要調動。我地係無乜成本。屋企附近行街，隨時去又得，唔去又得。
行街唔好泊架車係條街阻住有需要的車輛進出吖！咁樣塞住條路，乜車都過唔到。

Work喎
推

借位推推 中學生需要大家幫手

老闆慣，但d狗照幾車幾車咁黎，你點做生意

屌你啦又黎18 撚有咁多人出 又撚會區區有target

有冇可能逢星期日都係商場戰，約定俗成

唔夠人更容易捉人

唔好逢星期幾
香港人有惰性

一定要文宣隨機講某日

好似試過
但每區太少人所以中伏

全港戒嚴

。

尋晚旺角班狗俾人撚到